[非割𥱊 但留意監察] 但務必小心5:0 林卓廷行為

林卓廷同糾察 我屌你老母

/

成個民主黨今次嘅表現真係好值得大家欣賞
特別係鄺仔 明顯係真誠為香港
我覺得一個人如果真誠對件事好
就算大家手法唔同 但只要方向一致
都係各自爬手 目標為本

但林依個人 真係要小心小心同小心
佢琴晚嘅發言 真係完全帶頭破壞
依家大家互相嘅努力
係真係同食左一個有人血嘅 人血饅頭
依個人 佢嘅行為 心態 真係只求自己上位同光環
詳情 可睇下面條link
59人退出民主黨 矛頭直指林卓廷

只少連大中華膠 胡志偉 我都覺得可信
但林真係唔好盡信
你會見到根本連民主黨 黨內人士都唔信佢
唔係割𥱊 但一定要監察 小心佢嘅行為

推

胡志偉無裝得個口罩硬食催淚彈真係癡撚線
高佬廷呢d真係垃圾黎

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

你都要廣傳去說更多人

推推推！

唔係分化！ 係要小心！

推啊

推啊！

理性post 推

其實五毛D post 好易分

佢地一黎就泛民乜乜乜 唔會逐個同你講

Thanks 巴打！

推！

民主黨真係痴撚線
老實，今次咩結果都唔會比票你
得鄺仔一個係值得有票

呢個真係要小心

反骨狗 成日做show 又無料到

求幫推啊巴打

主要係其他泛民even大狀黨都唔敢話自己贏
梁家傑大狀講粗口都要出聲
但林卓廷一個講呢番說話

到時投票記得幫佢宣傳下

非割蓆 佢都有做好多野
由其係金鐘地鐵站裡面

但可否一齊屌醒佢, 我地真係未WIN
唔可以咁快滿足

要分下莊閒有時
當泛民老屎忽都放下自己so call社運搞手嘅身份
你一個出黎cap 好唔撚好意思

話贏緊5：0真心癲鳩線。

利申：唔想互屌，但真係太戇鳩

琴晚仲因爲佢嘅言論 引起捉鬼矛盾
大家記住！
不分代！不割蓆！不督灰！
一齊諗清楚下一步要點做！

同意

岩！

贏緊邊個5：0，贏緊自己呀？唔好咁天真信泛民，依家都係得鄺仔一個真係身體力行，其它隨時睇風勢就轉軚

走啦 要佔就去禮賓府

推
根本乜都無爭取到唔知佢5:0啲咩

可以屌佢個人行為
幫鄺仔造神係ok但完左成件事先 未贏呀我地

Push

佢真心膠到回收都唔收⋯

記往，只有一個敵人，三個要求

希望大家會從長計議、包圍禮賓府又好乜都好，一影響民生d人就會反，咪撚再佔路

利申：同左堆琴日有去遊行既中年同事傾計，佢地都對佔路極反感

push

明明落後緊0:4，只係角球多左、射門多左，入球都無

終於有人講

佢一句野搞到勇武唔信和理非係幫手
各位要監察佢

推！！！！！

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

仲有要撐許智峯
佢係第一位到金鐘龍和支援

你白鴿黨要佢繼續選，唔好迫人走啊仆街

推推

又黎一沉百踩

呢個真係小心

成日覺得鄺仔係幫佢地唱白臉

推 唔係割蓆
但要小心啲

佢對三白眼令人感覺好不安

有手足係現場反駁佢 即刻比d泛民支持者話係鬼 post佢個樣上網老屈佢係黑警 屌你老母

泛民絕對唔係自己友黎，佢地一日仲相信建設民主中國，就依然係親中建制B隊

大家只係某d議題上有同樣意見，所以今日先會企同一邊，但難保唔會有人為左某d目的突然出賣義士

所以必須留意住佢地有無搞小動作，政治就係咁，唔可以完全相信呢種臨時組成既同盟

胡志偉好坦

可以讚鄺仔 但唔代表唔屌得林卓廷
越係緊急 越要監察
泛民對和理非影響太大 一句就可以玩死大家

PUSH

林卓廷呢個撚人都算陰濕

除左白鴿走人單野之外
呢條撚屌攪親d業委會
次撚次出黎扮幫居民
之後屌柒班居民話唔去開會
最後割蓆走撚左
班居民白白被佢撚狗
錯過左最寶貴既時間

唔係一沉百踩 只係叫佢留意番自己言論
當其他泛民都未敢出聲話贏 佢自己走出黎7
好多和理非重信泛民 佢一講錯野 即刻變分化

你望望上邊班人係唔係淨係叫佢留意番言論

不如叫鄺神同佢傾傾啦

根本白鴿黨就不可信
只係佢依家做到嘢就合作，但往績咁差嘅黨想洗底冇咁易
防人之心不可無，尤其白鴿黨

5:0咩意思

現場冇人問佢贏咗係邊咩一句sor9ly 就自high?
屌真係好撚on9, 大台真係睇少陣都出事

佢狗來架

無話邊個屌唔屌得，有d人人渣起上黎同一個政黨都可以出賣
所以根本無辦法保證會唔會有人為左某d政治利益出賣前線
正因為咁大家要留意住泛民既一舉一動，咁樣先會知邊一個先係值得相信

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

推到比白鴿黨見到

我都聽到啲人係咁嗌和平和平 好撚煩
和你老母！

佢話贏緊五比零係咪呀
個陣我大叫 唔係
冇人理我

點樣5法？ 有冇人講解下 4比0我就知姐

唔好唔記得人民要監察議會做野
因為我地係俾權佢地
佢地搞亂個場就要屌

泛民對和理非影響好大架
所以佢地唔該唔好亂咁9up

推，知道

屌醒佢

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

小心D議員為左選票........

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

大咩勝利呀！你死左個人呀！dllm
都未計比人拉左個d
要提升士氣都唔會係咁講野，
食人血饅頭都唔好食到咁.

講真 無太古廣場單野，撚會有咁多人上街咩...

大家唔可以再用d咁既語氣去屌「同路人」，
佢係有錯，但真係建議唔好下下0升到100咁屌，
嘗試下勸說左先，因為咁樣太傷兩方既感情，
我驚搞到冇得再合作

利申：民主黨hater,純粹為「統一戰線」好

推
唔係話分化
但希望大家小心呢條友

依條友我依世都記得佢，個陣我地搞高登區議員，佢係咁屌鳩我地界佢票，佢想上位上到不得了

咁不如搵民主黨人勸下條友同尋晚義士道個歉啦

同意，快d去佢個page搵人勸下佢，
咁樣發酵落去，
仇恨只會加深

佢唔撚係同路人黎架，佢恨啲年青人恨到入骨

點都好，唔希望搞到咁疆

只係想提提各位泛民
你地越係泛民 和理非就越聽你講
有時講錯一句都會變分化架
越緊急越要慎言呀

自己睇，北區動源係反水貨個班義士

都未撚贏，

推，推到林卓廷仆街